藍絲講一套做一套，等皇天擊殺啦

屌你哋老母臭化閪! 唔比啲人特別照顧狗仔狗女，你哋就特別照顧啲唔同你哋立場嘅人。人哋ig fb poat啲乜春又關你哋乜事呀，不如比你哋做特權階層，你哋玩撚晒算啦。香港黑警一撚定要解散+清算之外，有份散播白色恐怖嘅藍絲都一撚定要私了。

光復香港，時代革命

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel